有冇手足冬能到射左波

射波是人權

wfh 仲射波